[VIUTV全民造星] 12人男子組合 MIRROR討論區 (93)

VIUTV 男子組合MIRROR

Mirror成員

隊長: 楊樂文 (Lokman) @llokmann

成員: 王智德 (Alton) @altonwongz

江熚生 (Anson Kong) @_kisang_

盧瀚霆 (Anson Lo) @ansonlht

呂爵安(Edan) @edanlui

陳瑞輝 (Frankie) @frankie729

陳卓賢 (Ian) @iancychan

柳應廷 (Jer) @jeremylaous

李駿傑 (Jeremy) @jeremy_0908

姜濤 (Show) @keung_show

邱士縉 (Stanley) @stanleysc_

邱傲然 (Tiger) @tiger_yny

出道作品《一秒間》

第二首歌 《ASAP》

《ASAP》Studio Dance Version

第三首歌 《破鏡》

第四首歌《Reflection》

《Reflection》Studio Dance Version

第五首歌《IGNITED》

《IGNITED》Funky Version

《IGNITED》Too Hot To Handle Version (Remix Dance Version)

第六首歌《ONE AND ALL》

《2018 THE FIRST MIRROR LIVE CONCERT》

MIRROR嘅首場演唱會
於12月21日九龍灣國際展貿中心匯星舉行

由MIRROR主持嘅綜藝遊戲節目

《Mirror Go》
第一季於2018年12月10日起逢星期一21:45－22:30於ViuTV播出
第二季於2019年5月26日起逢星期日22:30－23:00於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅一週年節目

《Mirror 成軍一週年》
於2019年12月28日星期六20:30-21:30於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅電台節目

《Mirror 頻道》
於2019年12月21日逢星期六23:00-00:00於新城資訊台進行直播

MIRROR成員參與的綜藝節目

《台灣文西Only You》呂爵安、羅家英
於2019年8月12日至8月30日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《花姐鬥Shopping》呂爵安
於2019年12月5至6日及15號星期四、五、日23:00-23:30於ViuTV播出

《入住請敲門4》莫竣名、林婷、邱士縉、盧瀚霆
於2019年12月9日至27日逢星期一至五23:00－23:30於ViuTV播出

《今晚瞓酒店》呂爵安、Dixon、 Emily、林婷
於2020年8月10日至21日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《膠戰》呂爵安、岑珈其、魏浚笙、徐浩昌、黃正宜、劉沛蘅
於2020年12月21日起逢星期一至五11:00-11:30於ViuTV播出

MIRROR成員參與的劇集

《做演藝嘅》 李駿傑、邱士縉
於2018年12月24日至2019年1月4日逢星期一至五23:30於ViuTV播出

《退休女皇》姜濤、江熚生、盧瀚霆
於2019年6月10日至2019年7月5日逢星期一至五22:00－22:30於ViuTV播出

《娛樂風雲》呂爵安、李駿傑、邱士縉、邱傲然
由2019年7月15日至11月29日逢星期一至五20:00-20:30於ViuTV播出
全劇共100集，延續2018年劇集《做演藝嘅》的故事

《黑市》呂爵安、邱士縉、柳應廷、邱傲然
由2019年12月25日至1月22日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《打天下》江𤒹生
由2020年4月13日至5月8日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《地產仔》邱士縉
由2020年6月29日至7月24日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《男排女將》陳卓賢 盧瀚霆 呂爵安 邱傲然 柳應廷 王智德 李駿傑
由2020年11月23日至12月18日逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播出

《太平紋身店》姜濤 楊樂文 邱傲然
由2021年1月18日至2月12日逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播出

由MIRROR成員建立嘅YouTube Channel
Alton Wong

Anson Kong

Anson Lo

Edan Lui

Frankie Chan

Jeremy Lau

Jeremy Lee

Mirror to-do-list
(走數版）

1. 官方Fansclub
2. 信任的遊戲
3. 搖滾校園
4. 小組歌
5. 兩場Concert (由1/8、2/8再延期到五月)
6. Mirror Go 3

新入坑睇咩好？

Live Show

2019澳門除夕倒數演唱會

《2020 年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮》專業推介叱咤十大：第三位 《IGNITED》

綜藝節目

Mirror Go 1

Mirror Go 2

Mirror 成軍一週年

Mirror頻道

YouTube

Mirror 100問

Mirror 初期出道live

仲有鏡粉最愛嘅疊字判判官

劇集

未有團劇
但可以睇男排女將先因為入面除咗做主角嘅仔之外，其他仔仔都會喺入面客串㗎
都叫做半套團劇啦

Mirror仲有好多片同live未list喺懶人包
歡迎大家睇完呢啲再去YouTube搵

新post lm
JERDAN世界第一

LM

新po留名
比艾粒啲binc推爆左個po

留名

我虎有賀歲片@hmvod
向西聞記新春SP：阿姨！我不想努力了！

請多多支持

高汁小虎隊 x 牙虎 情人節特別篇
建議戴耳機收看 大力吹奏小虎隊
我愛大埔遊戲王邱傲然

今集係講我老公同隊長 入lokger坑
虎外表： 虎os:

虎：今日有得同樂文哥哥去街（lam脷）

Photo/GIF from 牙虎fc tg（好高質）

迷契村村民&雜食黨報到

係知道自己找到了嘅契契

Long time no Jerdan

bin得好好笑要聽多次回味

繼續表白盧瀚霆
繼續一起走下去
雪芳說謊繼續是你的人

可愛霆

表白姜son姜son是真愛

好似個獎牌

又嚟

表白牙柳

表白校服安

Jerdan世界第一 永遠

新po lm
表白安濤son表皮

記得睇埋佢
紫禁之嶺都抽埋水 笑死

ANSON LO 盧瀚霆 《EGO》

Dance version

風騷霆

住手～你們不要再打了啦～～～

唔知有冇人po過
終於有cut走咗嘅片睇

50萬比啲假雨我睇

隔離膠戰post有人擺咗

真賺到fatfat

新劇照真係好好J

腹雞肌安？

唔通天日又要露？

3:00幾仲做運動瞓多啲啦加油相信會見到你嘅付出㗎

希望隊長aka腳安局小班長 係Mirror裡面都會嚴正執法

表白Anson Lo盧瀚霆

《EGO》Dance Version

《EGO》MV

drop it you drop it you drop it...EGO!

表白盧瀚霆 一起走下去

Anson Lo 盧瀚霆
最新派台作品《EGO》🦾

//尖酸的留言 偏偏不知 誰人亦有着 難題或故事 到處放刺 欠理智 說教養 哪裡有意思//

無懼食view 永不霆止loop爆撈哥MV

仲有Dance version

特務戰士霆

爛玩遊戲霆

家政主席霆

期間限定 見魚大叫霆

我係神徒我自豪 以你為榮盧瀚霆

Love,
皮褸殺手盧瀚霆

Mirror執法彈到手指痛

大家真係要入場支持狂舞派3
好本土味 係有香港人共嗚既故事
跳舞場面好睇到癡線

頭幾日入座率最緊要
因為會影響到下個禮拜嘅排片
整個本土文化娛樂體系
其實係同一條船

聽日睇

珍
但好似好多人有興趣睇都想睇定啲先

一定睇 睇吓今晚附近有冇場先

明嘅
想睇定啲嗰班
基本上overlap晒佢嘅target audience
一大堆片排住隊上
開頭成績唔好
就會被人縮場縮得勁
其實有心總有辦法
大家咁醒目

留名支持姜仔
祝姜仔身心都健康
期待下個月新歌

用作品說話系列
亞特蘭提斯

蒙着嘴說愛你

姜仔
第7首要順順利利

個場面應該會好似疊字判判官咁

帶定紙巾同spare口罩

mv就嚟1.3M views

期待第7胎

新po表白
我愛盧瀚霆
跳舞教主最charm
繼續《EGO》

仲有dance version 白老鼠仔盧瀚霆

期待
尋日有個話開我仲咩鐘意mirror嘅朋友, 突然講話覺得孤獨病唔錯, 證明好歌街客都會buy架 期待第七首歌時, 順便期待姜B做多啲類似孤獨病咁有張力嘅歌

兒登今日個媽媽愛心飯盒繼續可愛風

食咁少夠唔夠架

好有心機 日日唔同款
開始期待爵媽每日會整咩圖案嘅紅蘿蔔俾爵安食

不行了

尋日有熊仔可愛到呢 真係幼稚園飯盒嚟咖
爵安食多啲

期待新曲風

情人節fc條片，老虎仔把聲J死me

之前仲有花花

期待聽日有咩圖案

牙牧個story牙田你真係好

又引到小虎隊上水不過今次係八字

其實係咪啊妹整嫁啲圖案

係嘅話 唔怪之得牙田紅蘿蔔碎都無留啦

田: 咪留咗塊皮 仲想點

牙牧今日無帶飯盒？

可能牙田話幫牙牧帶飯
但牙牧冇諗過得塊皮

應該尋日都無
牙田係咪專登曬命比牙牧睇

嘩咁誇張！

牙田幫牙牧帶飯
件事係咪調轉咗

爵媽要幫女婿整多份

佢兩個咁打情罵俏
真係好令人小鹿亂撞
姜: 你兩個

依家日日都好期待佢哋嘅飯盒story

唔係煽情催淚嗰種
不過有啲位都會睇到眼濕濕
如果有類似經歷過感受更深
戲裡面都有團魂㗎
我覺得某啲位都係鏡仔實際遇到嘅情況

姜糖私追得幾高調
究竟係特別幾個定好多姜糖係咁？

牙爸好型仔

岩岩先都cap咗呢張
Prada頭巾都好型

啲brand牙爸好型

真係好好J

睇返牙爸教跳ignited
後面盧三歲同陳三歲唔專心

西裝襯頭巾都好型
全身都係名牌

其實張相都有Jeremy牌 點解要淨係講糖
同埋今次都唔算係私追 傳媒公開哂 明顯係(半)公開活動

原來套西裝係armani 全黑好好睇

我都覺呢次唔可以叫私追

真心覺得今次係公開活動 只不過唔係一個商場活動
好多傳媒有相有片寫場面好墟冚 大家都好支持狂舞派
我相信呢個係主辦方請佢哋嘅原因

其實今次都算係公開活動啦

係啫啫嗌媽咪唔怪得咁型

兩個膊頭擔膊頭咁close

牙虎果下笑得好怕醜

陳三歲揈手嗰時 特登打落盧三歲到
陳三歲打完哈痴之後自己尷尬笑

估唔到姜仔識紮營
期待19/3-20/3嘅直播

今次唔算私追啦 乜都岀唒報導
同埋都有其他人點解只係講糖

認真紮嘢嘅姜B好Q

佢3個掛住講野 ，姜 B默默咁紮， 佢最後仲掛啲紙係上個

係啊！佢掛紙果下我都覺得佢好可愛 認真做9事

佢次次都好認真默默做嘢 欣賞佢性格

好可愛呀佢默默咁做

我覺得啱啱好
好似好大隻

睇咗+1
結局睇到好感動
個message都好值得香港人反思

除咗呢套之外，黃嘅電影仲有《夜香鴛鴦深水埗》上緊，《一秒拳王》都做優先場好快會正式上啦

請多多支持真·香港電影
多課金多支持多討論多俾feedback，香港電影先會越嚟越好

柳頭靚咗無咁闊不過有啲厚

期待danson嗰段片

鏡仔又有新代言

牙撈報到！

又有舞睇

咁都可以跳舞

牙撈好精神爽利好靚仔

份稿睇得出真係有度過唔係hea做

教豬手手好好J(手控）

#過幾日有好野睇
#牙牧都要睇理財攻略

#牙田牙牧MM7

見得佢地有寫過幾日有嘢睇
其他藝人好似都冇

到牙登啦

點解睇3條片 得兒登個條片我會不停咁笑嘅

打燈好怪條片好矇
想要高清靚仔霆

覺得三份稿都寫得好好 唔似之前嗰啲勁求其

睇晒3條覺得教主講嘢好清晰
牙柳節奏比較慢

最尾唱緊乜 自己改歌詞

我都係牙登唱年年歡樂笑左，錫張卡個度又笑左

之後有嘢睇可能係三人版？

佢唱咗年年今日

珍 好有心寫
#至mm7理財攻略
#牙牧都要睇理財攻略
#E先生連環理財攻略

年年今日 歡樂歡樂
佢自己都sam hui

我覺得我人生去咗另一個階～～～段

佢啲表情

如果係jerdanson一齊玩嘅話 幾正

個樣有d誇

就係好笑在專登咁誇 btw下面張圖想配"安心等 誰接管"

跳跳下變盒嘢出嚟
仲有個咬唇

聽到可以同佢地3個組隊開戶就好心動

一開聲唱年年今日已經笑咗

唔通你

今次三個份稿都好有心思 好啱佢哋

歡樂歡樂~

應該係人地遞畀佢
遞嗰個就正啦

終於有廣告搵牙登啦

其實可以幻想下呢個係牙田冇咁浮誇版既演繹

係
應該要同佢夾幾次先正式拍好羨慕

點知係花姐遞俾佢

點呀兒登

係咪俾大家提前作好睇牙田15集都瘋狂反眼嘅心理準備

賣自家偶像嘅偶像包袱嘅經理人

cls

又多張電腦wallpaper可以用

好有反差嘅爵安好吸引呀

做乜要收起啲相 放多啲出嚟啦

求高清圖

成日攻擊Jer你一對一教下佢啦so 99 :0)

兒登過份生動

期待

Jerdan99

粒膠

有 大 brand 廣 告!!

佢話自己係反白眼界王子

白眼王子？

大公司marketing真係唔同d

佢個下接得好靚痴線

開户又唔洗錢
一定開

成個動作好smooth好好睇
加埋個笑容同咬唇
姐姐我又不行了

兩個可以拉返勻兒登又欺負柳兒

好想瘋狂遞盒俾佢又笑又咬唇咁點搞

好期待牙柳嘅玩味新歌

最後個句好淒厲

我以為盒嘢係放定喺前面唔係有人遞
好想做支cam可以望實佢

遊戲教主唔記得歌詞
check ~ 即刻check下神隊友

好慘 畀花姐話唔靚仔

都話咗花姐係燈神嚟

佢個自信樣勁好笑

遊戲教主質疑大會

契契又隨意唱

突發
牙契出咗隨意唱

佢出咗一分鐘都無就聽咗

契契唱刻在我cindy的名字，好好聽
可摸以出多啲隨意唱

隊長力推狂舞派3

呀呀呀!!
估唔到佢會唱呢首
勁鐘意呢首歌

自信滿滿最後都係要認輸

心動了
想做cindy

點解我聽到第一句窒咗一窒咁嘅

冇啊
建議再loop多次聽下

可摸耳唱廣東歌

兒登你個偶左包呢？

上左太空

今日墨演好活躍 各位村民有福了

好好聽

係喎佢做乜突然咁活躍

希望啲hellosss唔好再話契契比人雪咗

契契有po

好match

北韓bot冇咁易被打敗

可能契契見到咁嘅情況 所以上下水
安撫北韓hellosss嘅民心

見完家長 又過咗2月14 咪得閒

入咗matrix

又諗起花姐篤定佢冇獎
安慰定佢但佢話冇所謂有努力過就得

睇gif都笑左

上次風靈三個key呼應水刑已經好勁
今次再重手啲嘅話真係不得了

一開始睇到 覺得做咩熟口熟面咁

我電話都有窒

游大東story牙爸牙dee嗰張相好正

牙dee件褸好似啲露體狂

頂 講開又幾似
但牙爸個look真係世一

ipad聽第一段窒唔同位
試過cindy前中後窒
同埋好似第四條完得好古怪咁

好同意呀，支持香港電影廣東歌
本土文化本土偶像
套戲入面啲廣東話字幕都要讚，好地道
除咗隊長，Dee哥都出唔少，做得幾好

EGO 903新上榜 第17位

恭喜教主

希望可以上榜耐啲 上到高位
EGO值得有好成績

對教主對EGO有信心

恭喜教主
對《EGO》好有信心

好歌有好報

恭喜牙撈
EGO好值得推介比更多人聽，希望Dj可以播多啲
認同可以上榜耐啲，慢慢上高位

教主梳allback 原來都好好睇

恭喜教主
喺榜度慢慢爬上高位

恭喜
E先生連環不幸事件
903專業推介 第8週
第8位
感謝各位DJ支持

牙爆channel 又有呀爸同老虎睇啦

最緊要留長啲時間係個榜到

叻仔
奴撈次次都tag 得好好

兒登真係好犀利

Lokger

呀契

恭喜呂爵安

好sweet呀

女婿幾時煮返西蘭花炒雞柳比田媽食

個額真係 佢有陰好睇好多

牙田要帶牙牧番屋企

戲入面明明係牙田去牙牧屋企

all back係對髮線嘅考驗嚟
對男人嚟講可能一年比一年更有挑戰性

但真係好耐冇見過教主咁梳 額頭都好少露 (逗號頭露得少少唔算)
呢兩年個瀏海都好厚
雖然知佢覺得出道果陣前面太薄 個頭好扁唔好睇
但其實果陣都係因為梳得太直先出事
set返好啲 例如精舞門個頭咁微捲+露額就好好睇

呢個樣真係好令人懷念
但唔想再要呢種髮型了
呢排深色頭髮個造型好正

早期嘅話反而我麻麻精舞門個髮型
鐘意Talk dirty多d

麻麻地佢allback依家好似好睇啲

深色逗號頭

牙虎
好鍾意佢咁樣戴帽紮髻

隻白色好唔純潔呀！搞唔掂呀！！！

狂舞派片尾credits做得好詳細

同而家完全唔同樣 而家有星味好多

白色冷衫無論係厚定薄都咁唔純潔呀

好cls
點解冷衫可以著到咁唔很純潔

係呀，值得睇埋rolling credits先走
聽埋首歌先，歌詞好正
仲有全片啲廣東話字幕，好地道
支持本土電影

究竟冷衫透肌係點做到

呢個頭呢個樣呢個身
媽咪

今個星期日已經係最後一集激安百貨

王㐱？

教主fit到漏
仲好似隱約見到條人魚線
好想俾佢嘅強勁臂彎攬實

銀行開戶口絕大部分都唔洗錢架啦
Citi plus冇最低結餘要求
必開

我都唔鍾意佢啲瀏海太厚
遮額篤眼搞到個人好冇精神
佢啱摷鬆啲瀏海露下額頭
同埋最緊要見到對眼

而家深髮逗號頭好好J
唔會太𡃁又有星味

EGO加油！！繼續慢慢上！

完全認同
最近深色頭真係癲峰

最近個look 連家母原本麻麻教主
都話幾正

而家真係勁正
唔鐘意太大隻 而家咁樣啱啱好
同姜仔一樣都好想要佢個身體

窮撚表示冇最低存款額好緊要

呢排真係造型巔峰 深色頭髮逗號頭

呢個樣好正可唔可以去番呢個造型

得我同你識欣賞

激安百貨我以為係on going 架添 點解唔一直做落去呀冇野賣喇咩

姜仔story好得意
好耐無見過可愛姜
唔知遲啲有冇廣告片睇

孤獨病真心好聽呀
係我唯一有down姜b嘅我

唔鍾意太大隻+1，而家身型同個look真係好好睇
深色頭好過淺色，太淺色再加上膚色白既話睇落好似唔太好
瀏海’巢‘亂都好睇，以前瀏海太貼太整齊喇

教主本身咁白 再淺色頭嘅話顯得個人好pale 深色頭髮精神啲

而家903有花姐訪問
聽吓佢有冇講mirror啲咩

連大堆頭圍觀路人都有名有姓

好似有講過淨係做18個星期
唔知會唔會加集數呢

仲以為換左大表哥做會長做長有添

全身上下都想要
完美身材盧瀚霆

兩位都係巴？
男睇男同女睇男可能真係唔同

應該係兩個hehe巴

《克服他她它》星期一11pm播出，有Tiger、德仔、Jerb、貢演

原來下星期已經22號啦

第1/2集係高空繩網獨木橋
咁牙柳同牙爆睇嚟唔止出兩集

(睇片都腳軟）Jer挑戰高空緊張到肚痛頭暈 AK又要驚又要玩大嗌：唔得啦

ViuTV新節目《克服他她它》下周一（22日）起首播，一連兩晚請來MIRROR成員Jer（柳應廷）、Anson Kong（AK，江𤒹生），和ERROR成員保錡作嘉賓克服畏高症。3人先到主題公園挑戰摩天輪，Jer自言不敢望向海邊，途中更因車廂搖晃嚇得大叫。AK則全程緊握扶手，自嘲「又要驚但又要玩」。

3人隨後又挑戰高空繩網和獨木橋，Jer甫見到高空繩網就表示緊張到肚痛，更笑言：「呢啲嘢係人玩嘅咩」。挑戰高空獨木橋時，AK緊張得不停大叫「唔得啦」，只敢以小碎步前行。Jer更是未開始挑戰已感頭暈，在成功踏上獨木橋時，地面眾人為他大聲打氣，卻令十分緊張的Jer崩潰大叫：「唔好嘈！」

獨木橋真係好高好驚
摩天輪同纜車都嗌到咁

佢唔係牛演咩

睇佢個QQ樣多過舊野
成個小朋友真係好可愛

咪又係一樣色

譚仔黎講貢演出名啲 (好似係)

牙柳畏高玩啲好睇
呀～～～～～

牙柳好99

諗起全集可以瘋狂聽到
啊～啊啊～啊啊啊～
就好期待

牙爆新片 牙虎唔滿意自己身體邊到好好笑
牙爆同牙爸係到講疊字

柳式怪叫

有悔就有我
期待

牙爆：佢木村嚟㗎嘛
牙爸同牙爆係咁講牙虎啲嘢

條片幾好笑

隊長好正

佢明明mg1嗰陣好淡定架定因為有個更驚既係隔離

又諗起mg1

牙柳好99
招牌叫聲：啊！啊～～～唔好嘈！
牙爆原來係真驚同佢平時個image好大落差
Btw 好想快啲睇牙虎希望過左頭兩集鏡仔之後啲集數都好好睇

好無？
有聲gif

條片牙虎坐中間但個五官都仲係影到好深

睇mg1牙爆驚係澳門跳 但冇諗到佢真係咁驚
越嚟越期待個節目

諗起mg1泰國飛索 俾個人扶一扶倒咗杯水

可能果陣啱啱出道驚柒
今次睇嚟佢掩飾唔到真驚

佢嬲到癲
仲要大叫去對面 其他人完全唔知咩事

今次見牙柳係隔離
有人陪可以一齊盡情嗌

啲啊～有聲 所有嘢都係嗌咗先

個集勁好笑仲有姜b扭計再揸車

Jer b上次跳樓都好淡定㗎今次獨木橋easy east

男睇男表示未接受到
依家個妝比較平均，順眼好多

堂眉

真

鍾意而家多好多
妝感都靚咗好多

教主淡妝已經好好睇
要瘋狂吹奏深色逗號頭

唔滿意歌喉牙虎同牙爸都好搞笑成日為咗睇其他大仔貢獻view數俾牙爆

今日睇完狂舞派好掛住牙爸
喔有睇埋條片

《狂舞派》與 Mirror 嘅距離

如果《狂舞派》嗰句
「為咗 _ _，你可以去到幾盡？」
係燃起參加《全民造星》嗰團火嘅話

咁《狂舞派3》嗰句
「老虎為咗證明自己
毅然走入動物園
但喺動物園嘅佢
係咪仲係一隻老虎？」
可能就成為未來幾年
你哋不時反問嘅問題

還記得戲裡記者問Hana
「咁你想紅吖？
定係想周圍貢？」

唔知睇完首映步出戲院門口
再同夾道嘅fans點頭講再見嘅時候
你哋會唔會諗起劇中呢幕呢？

「所相信的有被動搖嗎？」
「當初的堅持還在嗎？」
如果喺10年後再想呢啲問題時
或者可以再睇一睇《狂舞派3》
諗番自己嘅「初心」
究竟係乜

(純粹虛構情節
只想唔太離題地吹奏吓《狂舞派3》)

辛苦牙登了
好瘦呀你快啲食多啲野！

拍到咁夜辛苦晒成日食健康減肥餐見到唔係乾爭爭有調味都已經好好希望快啲拍完套劇食返餐好同埋休息多啲

辛苦哂記住要適當時比自己休息吓
要食多啲嘢啊比自己有足夠嘅營養同能量

我覺得佢呢個look好似啲壞男孩咁
壞過凱婷

terry 哥

今日先睇mg2 契同柳果集
幾好笑

睇多次都覺得好睇首一秒間好正

首一秒間loop咗好多次
每次留意嘅位都唔同

貼地居家look
冷衫
牙牧好正

omg想做鄰居

想一齊住

想望實牙牧煮飯

我唔貪心嫁我住對面屋裝返個望遠鏡就可以

因為吒叱開始認識姜濤
因為姜濤開始認識mirror
睇過下佢地d訪問同綜藝覺得佢地幾有趣咁
想問下呢度係咪全部都係絲打？
男仔鍾意佢地會唔會好怪？
同埋想問下stanly alton tiger frankie 呢四位成員既定位係咩？
感覺比較模糊

呢度有幾個巴打
佢地d fans都好多男仔
stanley keep住有拍劇
其他3個都有做主持
可以睇囝囝囡囡730 同 克服他她它

提一提
克服他她它新節目嚟 Tiger Alton做主持
星期一至五晚11:00 聽晚開始
第一二集有埋Jer ak做嘉賓

想問下Edan首歌點解仲未上chill club排行榜

理論上2月28號前都唔會上
上左就會計2020年新人
因為Chill club年度榜2月28號截

感覺Tiger係走拍劇方向
佢最近同Dee gor拍左套 向西聞記新春SP

過左2/28先計下年度
(+chillclub個榜一直delay at least 3個星期)

人生誰說一定只是藍
看你從那條門縫著眼
幸福著色 完全隨你揀

今日開始許願
睇下到底幾時EGO可以上chill club榜

大表哥同老虎仔應該係鏡入面拍得最多劇嘅成員

Talk星day有牙爸

電視有隊長！

Jeremy都有 、只係未遇到好好嘅角色
今次除左阿姨之外順便睇埋 把砒霜留給自己
呢套好似完全冇宣傳過咁

最後一集激安好唔捨得

神隊友直情skip咗
明明係自己劇歌

我覺得追星冇話咩男唔男嘅，睇佢地星一會覺得佢地好熱血
小伙子呢個item真係好有男人的浪漫

+1 好想EGO上chill club
有得表演更好

唔知登神幾時得閒可以上chill club錄新歌推介呢希望佢哋可以上榜
私心希望教主可以有跳唱歌上到榜

Kento

私心好想教主可以係chill club表演EGO

又一個咁夜

見到都覺得眼瞓

辛苦晒牧田

呢兩個人
快啲返屋企抖下啦

係皮褸呀

辛苦晒喇 快啲返去休息吓啦
btw牙撈皮褸

辛苦晒姜仔
加油
都係醒左先知佢琴晚錄音

辛苦哂牧田喇
連續幾晚都咁遲收工
唔知訓到幾多個鐘
拍劇
btw皮褸霆好型呀

牙登呢個超級順毛又細左2年
辛苦你地2個
努力會有回報架

真鄰家男孩feel
拍劇加油呀

每次都係咁夜先錄音, 睇見都辛苦 唔通真係越攰越錄得好
期待

見到自己喺相裡面。。。

牙美

其實我9up想r水吹

你應該係左邊藍色衫果個

唔好講出嚟。。唔想嚇親姜囝。。。

今晚 11 點
克服他她它
等咗好耐嘅老虎德仔

今集仲有JerB 牛演 pk
張GIF咁得意唔係唔支持嘛

好日都唔上水

仲以為自爆咁癲

原來因仔都已經30歲 真係完全唔似 着白色工人服睇落仲後生勁多

支持
Mark實呢3個星期嘅一至五11點

邊會睇得出佢兩個差就嚟十歲

都唔知話牙悔後生定牙虎成熟好

兩樣都係所以拉返個平衡

牙悔呢個髮型好似中學生 牙虎其實都似不過係女學生

依家啲學生妹好鍾意紮髻返學

紮髻呢個頭我唔識欣賞

第一次見到我以為牙爸嚟

懷念美人响男排post嘅活躍
最近翻追男排post
笑到黐線

都無影到墨演fans

一定睇

係囉美人應該係另一邊

佢地係牛演條片到都好似樣

粒髻好細粒 牙爸果粒大啲

其實MIRROR嘅成功係集合晒天時地利人和

牙田見字食多啲野

牙田瘦到塊面冇肉啦
食多啲啦牙田唔洗減肥

教主

田家
牙牧手臂好粗

痴線
個背影好睇到

鏡仔係唔係逆齡生長
點解愈黎愈後生

我沒有巨乳 有巨臂可以嗎
諗下佢會咁講已經笑出聲

係sister啊

打耳

聽日17:00-18:00
Sister

最期待嘅節目嚟啦

契契終於肯update下雞脾個ig
好打耳

好耐冇見gabby

牙美果然從來都冇離開過迷契村

6分鐘內like埋cap圖仲快過其他村民擺上黎 都知咩事啦

永遠嘅村長嚟㗎嘛

Sisterrrrrr應該會笑死

牙爸啲頭髮好多好厚

嘴唇紅卜卜

Cute到震

牙爸啲行為舉止真係好cute

都係唔好咁高清好

男人味

如果係的話情況應該係咁

悔: 阿sir你知唔知我鍾意咩色？
阿sir: 唔知(笑)
悔: 粉紅色 (blink)

節錄自 MG2

一至五都有鏡仔睇
返工突然好有動力

教主大大隻手臂 好想挨落去瞓覺

Dézert又有新product

教主
我唔識睇操得好唔好
但係覺得教主呢種剛剛好
好驚筋肉人起曬筋咁

牙悔？定星座撚？

牙爸隻眼靚
啲眼睫毛又長又密

影評人「講。鏟。片」的 Ryan 撰文分析，嘉樂發行、邱禮濤執導的《拆彈專家2》上周四首映「獲得不俗成績」，周末獲大幅增場四成，觀眾人次大幅拋離對手。高先發行、黃修平執導的《狂舞派3》開畫表現「不算理想」，周末隨即被削場兩成三。

佢地2個都大隻但唔算筋肉掛

珍 佢哋仲係接受範圍內嘅大隻

虎仔好Q

牙虎係唔係好曬

千祈唔好操到脆皮腸咁嗰種
教主而家啱啱好 着衫會好好睇

一至五晚終於有新嘢睇 仲要晚晚都有鏡仔陪伴 好興奮

真係出細袋同tote bag
我課呀多多都課
我想要番以前啲限時拼布款 特別啲

脆皮腸笑撚死

聽日牙登仲有料爆

哇講到咁好期待喎 想聽佢地互mean完會講下啲內心野

Sister係唔係又互相傷害

個大袋好似好啱去旅行/沙灘個啲用
Btw啲排版同相都好好睇

Like到我手軟
唔知仲有冇衫褲鞋襪呢

想要襪仔

想要虎仔

想要虎仔著過嘅襪仔

想要著住襪仔嘅虎仔

想要著住襪仔嘅虎仔同埋虎仔著過嘅襪仔

想要唔著住襪仔嘅虎仔

老虎仔
姐姐想要衫

牙牧手臂
操完肌番田家 不得了

牙悔好打耳
今晚見

長腿柳

叫自己柳仔好99

柳仔好99
想同柳仔瘋狂講祝賀說話

叫自己柳仔柳三歲周圍逗利是

想逗柳仔封利是

11點記得睇克服他她它

Ready睇柳柳大嗌啦

啱啱同朋友睇完，我睇個場坐到第一行
臨走見到聽日成日得兩場未睇既快啲去睇

做完啦 等緊鏡仔們

鏡仔們 我嚟啦

[ViuTV] 克服他她它 星期一至五23:00

係呢邊傾先

我岩岩個場又幾full
仲嫌自己買得太前睇到好辛苦
準備買後啲再睇多次

睇完今集克服他她它覺得牙爆其實唔閪面同亂講野真係好好多
驚住咁鳩up係幾唔錯

牙爆同牙柳坐摩天輪捉住晒 好Q

認同都幾好笑

拍野長期應該咁企同埋淨係影住呢五個咪夠

今集牙爆好驚但又要玩都幾搞笑
佢好努力扮鎮定 其實睇到佢捉到勁實 個人好緊張咁

好期待聽日嗰集

佢內在果股衝動連畏高都拉佢唔住
果個機動遊戲話上就上

睇佢同柳玩高空繩索應該好搞笑

果然都仲係衝動性格

而家晚吹黃金sir同安安講緊拍嬲排啲野

viutv 吳唱k
衝完上去點知個畫面咁細

原來沙灘場戲係飲哂酒

好過睇poki

勁好笑 怪唔之得塊面咁紅啊佢哋

咁一定啦

講起wallpaper
發覺好難揾到for電腦/ipad用既，
啲解像度又唔係好高，選擇又少，
唔似啲韓星有好多輯相可以揀

笑死 嗰陣仲以為一個二個曬到傷晒 點知原來係飲醉 啲唱歌陶醉樣

想翻睇

佢似真係驚 poki有小小造作feel 講嘢又1999

佢應該係真驚 但又唔想拍出嚟太樣衰

見到佢9講野就覺得係真驚

佢驚都上去玩翻天覆地 好Q好笑
牙柳就上到纜車好99好似小朋友咁睇風景

有偶包地驚

原來咁sweet一齊睇

牙柳仲要哼住歌仔睇風景 好99

牙柳好enjoy
牙爆一停纜車就開始淆

氣炸王子陳瑞輝又出場啦

纜車360度有野包住感覺安全過摩天輪

我好驚纜車會脫軌跌落山

想睇佢哋搭360個玻璃底纜車

Chill club推介播時間的囚犯都未播EGO
2首歌同一日出
留名跟進cc推介今個星期捨得播EGO未

好似話頒獎禮禮2月cut off所以新歌要放到3月先plug？

應該唔係啦
Cut off 2月28呢個係for新人奬 (估計係E先生無上嘅原因）
但教主係2020年新人
佢個榜又唔係計cc推介播放率
所以唔關事

教主本身要爭今年新人
可能覺得夠數所以放下年

頂你呢個形容好貼切

Viutv吳卓曦

因為冇韓國果啲大站同專業飯拍
仲要上年少左好多團體活動 商演 etc.
都冇乜機會影到啲靚相

晨早流流沖涼

其實牙爆玩綜藝啲反應係幾好笑

原來啱啱先收工 過一陣又返工攰死佢兩個

希望EGO可以上榜

痴線 心痛佢地

chur到癲 瞓兩個鐘又開工
努力會有回報㗎

今日一陣又要再通到聽朝7點
睇到都攰 訓得2個鐘訓
努力有回報架加油

好癲呀，瞓得2個鐘
希望今日做返牙撈牙登可以早d收工補返時間休息

登神
希望今日工作早啲完成可以早啲番屋企休息
btw依家見親教主著白色衫就

EGO 值得上榜架

雖然鏡仔喺viu有綜藝有劇集可曝光
但無論團歌solo歌,音樂上宣傳真係完全唔夠
睇返造星3差唔多時間出歌嘅mischa葦璇
仲有淨係錄咗cover嘅cy
730晚晚輪流唱歌promote歌手身份
呢啲先係有電視台backup嘅歌手待遇

Viu未搵到個平衡點..
可能擔心普通viu觀眾/廣大樂迷定義左佢地做「電視台歌手」

驚上得多會俾人屌圍威喂
但以家太放養態度

730睇fb comment啲人已經講緊話唔好再俾CY唱，話佢唔係唱得特別好露曬底，又搞到其他人冇得唱

如果鏡仔成日上去應該仲大反應話係親生仔點點點 尤其睇開viu嘅人應該都識鏡

反而覺得好似上年有啲仔同其他歌手合作，互唱大家啲歌幾吸街客
同埋真係似返一個喺樂壇打滾嘅歌手，而唔係星夢式自high

tbb星夢式同viu放養式係兩大極端
只係想viu當鏡仔普通歌手看待
唔好特別多,但都唔好近乎隱形

同歌手合作正㗎
但擺喺youtube同電視又唔同
歌手門可添食就好喇

做返牙登都繼續忙
點解連踩幾晚對眼都仲咁精神

但我覺得歌手門如果揾佢地上其實冇咩特別賣點

辛苦晒

佢哋可以用新一代偶像呢個類別上去嘅

當年viu同環球出過個節目係班歌手做production 幫兩個環球同事出歌錄音行台宣傳
而家鏡仔一個月出咁多歌 如果有個類似嘅真人show 俾鏡仔參與自己歌嘅成個製作
應該可以兼顧到viu台藝人同歌手嘅身份 兩邊都宣傳到

cc榜得10個位 上落又唔快 真係令人好心急

睇返教主同stephy&phil,姜仔同phil嗰幾條片
煮下嘢食/玩prank教跳舞/教吹saxophone
呢啲parts都幾有娛樂性
然後又會認真jam首歌
我覺得呢個形式幾好睇
直頭可以當節目咁拍

歌手門Jer嗰集係主題有啲唔作好夾好中咁
但撇除呢樣,三個人合作畫面係好睇嘅

同意同其他歌手crossover係幾好睇
仲可以等多啲街客識下鏡仔
唔知今年仲會唔會繼續呢個形式出下片

認同,唔心急上唔上到榜
尤其係摸不著頭腦嘅cc榜
電台播多啲,viu播多啲mv俾人認識已經好好
由fans把口講話幾好幾好冇咩說服力
so far所有樂評都對EGO好正面,好開心

真 見到好多樂評page都好正面真心感動之前俾屋企人睇EGO mv 佢哋話香港有呢個水準真係好唔錯 嗰下自己都沾沾咗
有時驚自己fans filter 所以每次聽到街客讚都會特別開心

大家記住一陣5點有一位呀唔該
Sister

珍
見樂評人讚EGO開心過自己讚好多

牙撈同Amber一齊做嘢

amber好qq

差啲唔記得咗聽一位呀唔該
Sister我黎啦

瞓得咁少但都好似好精神咁

一位呀唔該開始啦

準備爆料

因為同Amber一齊做完嘢

以後星期二都係男神環節
唔知遲啲會唔會再有牙撈呢

5:30先出現

有愛情史聽

覺得可能會有牙煨
牙正自肥

Mean牙登

準備聽sisters相愛相殺

想聽佢兩個瘋狂用sister tone講嘢

牙正要唔要留住牙登個胃

個Edan隻字 把聲秒變

佢2個好正

見anson lo興奮好多

為咗介紹自己係牙正既sister
好想睇埋片佢地啲動作應該都好好笑

放蕩啲

係屋企分身去拍拖

又係依啲

朋友個朋友

朋友個朋友個朋友

左手同右手拍拖

之前有人係Donki見到應該又係認錯

笑死 朋友個朋友炒曬車

毒撚田登

怎麼我眼內 人人像你 人人是你

佢既戀情就係牙牧

妹控登
痴呀妹都唔想拍拖

佢兩個真係好好笑

最多痴下呀妹妹控登

阿妹未來男朋友好大壓力

想睇爵媽既酸酸甜甜

老豆嗰關都冇咁難過 牙登嗰關係最難

返工聽緊唔可以笑太大聲
佢兩個好搞笑又係到鬥嘴

竟然將呀媽道菜去溝女

+1 好彩戴住口罩偷笑都唔係好明顯

比翼雙飛

一拳車埋去

爵媽好有愛

但焗爐擺咗入去唔洗理

我屌
聽到焗爐真係忍唔住 笑左出聲
希望冇人聽到

原來係爵媽想post
好可愛

原來係爵媽要求post

隔日整牛排雞排

唔po愛心飯盒會俾呀媽鬧

唔post比阿媽鬧

酸酸甜甜個名正

通渠cp

一磚豆腐放入去 好好笑

家常便飯

今日爆料其實係爆爵媽料

唔知爵媽有冇聽緊呢 好好笑

爵媽應該聽返呢一集
應該好開心

中學三角戀

：你個衰仔

mv故事同中學經歷一樣

哇！！堅一樣？

edan 哥
MV 真人真事

一見鍾情

獨家

俾校草一見鍾情係咩感覺

特登除眼鏡chok
中二病到

中二登

諗起個場景都好笑

中二病爵安

長情安

變態安

好中學情懷啊

痴線佬係唔係係咁索件衫

好鍾意佢陣味

諗到個樣

Dead咗

我頂
一秒諗到之後果句係咩

一秒破壞

即係locker 同 edan 有hehe 線？
本身以為諗多左

超有個性

被背叛

要批准先可以追

收兵奇才

頂 hurt到

痴線

嘩 好撚爆

好痴線

頂 戲劇性到

搵個男仔去試gay既

後面依part好似聽過兒登講

臥薪嘗膽

係咪mirror頻道講過

對對對 好似有印象

仲要同一間hall

為咗追女仔努力讀書
都係好事黎

爵安好長情

仲索人陣味

Cls 真係好似個mv
會唔會太match 好癲
又係n年後同個女仔講返起當年

想要一個鐘訪問

咁都唔係hehe線咩

MV係不完滿 三個之後都無見過
現實係完滿 三個繼續係好朋友

成首歌無論歌詞定曲定mv都好代表牙登

好彩真實牙登冇不幸到咁
有牙登呢個朋友應該好正

第一首solo可以做到咁 真係好正

佢依家咁講完個故事 以後睇mv又會有唔同嘅感覺

又靚仔又玩得又好人
識到咁既朋友都三生有幸

而家再聽首歌又有另一啲感覺

Cut左
阿正

真係無憾
bonus 係成績仲要咁好
MV 已經破咗140萬

我都想同你做朋友呀爵安

見牙正新post講citi plus可以組隊開戶
鏡仔係唔係差唔多有啦

每次見到《EGO》樂評都好開心
教主真係好啱跳唱#wail
跳唱歌一首比一首出色
非常期待《EGO》full stage live

可唔可以有教主做我嘅神隊友

唔知佢3個係咪同一個code 呢
一次滿足3個願望

隊友愈多愈好
佢地三個夾埋應該無人夠佢地隊多

加埋我呀喂

今次唔洗排隊 直接入隊啦各位

頭先搭車返屋企嗰陣聽 完全忍唔到笑 希望車上面其他人唔好覺得我係痴線

好可愛好似小朋友

我都一路忙緊一路聽係度偷笑

心郁想開 睇埋佢地有咩搞作先

All back 安

gel頭
有時間就攝嚟休息抖下啦

唔知過幾日係有咩睇呢
睇埋再入隊

btw 做完野認真聽多次 阿正係咪無煮到野食俾兒登 佢地吹咗成個訪問水 不過真係好好聽

好靚仔呀Edan加油啊

而家先得閒聽返個訪問

有講過下卡邦尼但唔知有無煮到

牙登好令囝

好似唔關事 之前聽留胃置給我會有埋試食環節 通常出埋片添
佢地好似吹足半個鐘水無咗講味道試食部分

最後應該係調番轉牙登買左蛋糕俾牙正

啱啱先得閒聽好聽+1 半個鐘勁快過
聽呂爵安講野真係唔會夠喉不過佢把聲好似攰攰哋

星2專業大獎比賽個髪型
牙田好靚仔

反而係兒登買咗個生日蛋糕俾Sister

絲打個名

阿正想誠邀Edan做一個鐘專訪我都想啊喂

我係由膠戰先開始留意兒登
跟住就入咗坑嘞 perfect timing

一個鐘訪問一定勁癲 好多嘢爆

呀正享受過程㗎喎 一個鐘夠唔夠要唔要加時

你個名

好耐冇見all back安
牙登今日唔知又趕咗幾多場呢 希望快啲搞掂可以返去休息吓

all back安一季見一次
今日忙完 可能聽日又繼續開早直到永遠

好似好耐冇見過佢all back

牙撈牙煨都上過去做男神BB

登神無限輪迴
唔使開劇都有其他嘢做
chur 完屋企戲份希望唔使再通頂

我大你兩個鐘
More more

雖然牙撈話佢享受呢一種攰
但係都希望有足夠時間休息

等下次edan再出新歌宣傳再上 好sister傾足一個鐘

唔知個日仲有無錄到其他節目呢

珍 鐵人都要休息

今日d時間都似係一齊做野?
佢地2個keep住一齊個畫面好美好
加油呀